搵哂身邊D人投左票未呀喂

唔好比藉口自己，投啦，仲有身邊既人，全部禽家投丫

咪再講廢話啦
不如諗下點樣拖屋企件廢老去投票好過啦
自己屋企人都未搞得掂。

幫推